單親媽雇人「假扮生父」 騙女兒10年還想繼續演

單親媽最後甚至愛上雇來的假爸爸
有些單親家庭的爸媽會對兒女懷有愧疚感，因此就出現一項新職業「代理爸爸」，每個月會和孩子見一次面，陪伴小孩吃飯、玩樂等等，做所有爸爸應該做的事。日本小妹妹惠美（Megumi）就以為代理爸爸是自己生父，10年來對真相渾然不知。
據BBC報導，惠美從小就由媽媽麻子（Asako）帶大，但始終很好奇爸爸是誰，甚至會責怪自己害爸爸離開。麻子後來還發現女兒在學校會因為單親而遭到霸凌，「她變得不愛說話，很沉默且退縮。」
麻子認為，單親家庭的孩子在日本社會中較容易受到歧視，連學校老師也束手無策。她不忍心再看女兒如此傷心，剛好聽說有專門派送員，會幫忙假扮成婚宴客人、約會對象等等，於是就決定聘請員工高橋（Takashi）來假裝是惠美的生父。

女兒至今還以為對方是自己親生爸爸
高橋過去有假扮男朋友、商人、爸爸和朋友的經驗，並在5場假婚禮上當過新郎。他得知惠美的家庭狀況後，透過觀看多部電影還瞭解如何扮演好爸爸，「我會記住電影中的對話，幫助我了解不同的家庭型態。」
麻子告訴女兒，爸爸雖然後來再婚有了新家庭，但最近又重心聯絡上她們，甚至想和母女倆見面。惠美起初很驚訝，但實際見面後相處得非常融洽，每個月還會一起去看電影，這段關係就這樣持續了10年之久。
惠美也因為假爸爸的出現變得更樂觀開朗，但想要維持這種和諧代價並不便宜。每次見面麻子就要支付高橋1萬日幣（約台幣3000元），最後甚至還愛上了假爸爸，高橋則是很明確的表示，自己和母女倆只有利益交換的關係。
麻子提到，不想要破壞3人現在的關係，也不打算告訴女兒真相，「當惠美結婚的時候，我希望高橋也在場，甚至等到惠美生小孩，他還能繼續扮演成爺爺。」

世界奇妙物語

Dear Frankie

借個女過橋搵ptbf

美少女夢工廠父嫁結局

呃到一世就唔算呃

Explosion !!!

諗起今年上果套動畫電影

屌你個女

Frank

我都想搵份pt daddy

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

呢1萬日圓抵到爛